覺唔覺一個商場成功與否 廁所係重點

葵涌廣場vs新都會廣場

去完葵廣飲飲食食，係要去新都會個廁所嘅

真 裝修幾靚都冇用如果廁所柒

最緊要夠大 冷氣夠凍

圓方？

去過西九龍中心個廁所未?

衰撚過葵涌廣場

太古廣場同利園二期個廁所

lv1 乾淨，有廁紙
lv2 多位，有廁板清潔劑
lv3 有音樂，有佈置

有 垃圾級別

點解放食台

要緊要乾淨

衰撚過街邊公廁

k11 musea
圓方
太古廣場

Apm個廁所好正

吓 一般咋喎
德福好好多

太古廣場不復當年勇啦

太子大廈

覺！
有次我同朋友去行街食飯
個個廁所都有人用緊
死都唔出嚟
一唔係就話塞咗
啲水倒灌
真係急到我死

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

喺出面三餸飯已經聞到陣壓臭味

有啲濕鳩商場會鎖起，真係好on9

太安樓廁所

同班女去親西九食野 唔少人忍到去西鐵站...

所以一定要連儂廁

比你講先一步
推

女廁真係好污糟

最正係利苑二期

lvl4 有專人抆屎 ,抖賓洲

都係嗰句，我寧願瀨屎都唔會喺西九屙屎
因為手尾肯定仲長

係 入去爆石

置地屌打全港。

點解有人敢去街果啲廁所
寧願忍屎都唔痾

空間大
有廁潔劑
有廁紙
有音樂
有裝修
每間廁所有專人清潔
每次用完廁格都會清潔
走果陣同你講byebye

鐘意私隱高
度門高到貼天花
密封式果款
爆石大大聲外面都聽唔到

置地廣場
好難先搵到廁所係邊，以為landmark廁所好高級點知無想像中咁乾淨

返工成日去高級商場爆石

啲廁紙仲靚過我屋企用個啲 又有音樂聽

太古廣場

黐鳩線廁所

隔聲、冷氣、抽濕、音樂

有推介？

以前陽明山莊有，而家唔知好耐冇去。

多大陸西用，幾靚都無用

黃金海岸有音樂，有廁板清潔劑，廁格空間大，人流少，結論lv max

新城市有個女廁無撚敵
廁格入面係獨立廁所咁有鏡有得洗手
個阿姐聽到係沖廁仲企定係門口等住入黎清潔
人流又少
仲勁過澳門酒店廁所

IFC 太古

K11 musea個廁所真係世界級

靚到喺入面打飛機都得

青衣城都唔錯喎

夠大 冷氣夠凍

希慎個廁所幾好~
有冇人用睇燈就知..

有次諗住去埋廁所先走人, 但唔太急, 寧願行去VWALK到痾 都唔想入呢個場既廁所

有樣嘢大家都忽略咗 就係一定要收到訊號
收唔到幾靚幾香都冇用

lv4 裝修靚 夠冷氣
lv5 有裝空氣清新機 無臭味
lv6 有得坐嘅化妝間 有放即棄工具
雖然唔環保但有時候真係要用⋯⋯

置地廣場隔離果兩棟正啲

公司廁所收訊號就緊要啫，出面街屙完就拿拿聲走啦

我已經搵倒西九龍中心可以屙嘅地方

明將入面嗰個

圓方嗰個靚唔靚

以前做物管聽過個高層講商場質素好壞就係要睇個廁所 佢講過信和同唔記得邊間個老細好睇重廁所 誠哥嗰啲就

新鴻基同黨鐵都係做廁所做得好過商場
信和算係兩者平衡到

荃灣綠陽

新都會個廁所祇係個換咗個殼嘅葵廣
五樓男廁個個廁格 一係就未沖廁 一係就污糟到仆街

我寧願去葵青劇院屙屎

Musea 頂層個廁所真係世界級咁正
又少人去 又多格 又落地牆 又靚 又乾淨

你地會唔會癲到聯手寫本 香港商場廁所評鑑

誠哥最近個海之戀都唔錯
有落地牆 廁格仲有燈畀你睇有冇人喺入面
堪稱廁所界矽谷

海之戀一樓停車場個廁所連數據都收唔到
喺入面痾緊屎有咩事就係咁先

竟然個個都講臭唔臭

無人講個廁所大細

廁所細 人流多 有壓迫感 點都唔會去得舒服+乾淨

廁所黎講元朗yoho目前最滿意

多廁所 仲要夠大夠廁格 就算一格污糟都仲可以去第2格

太古個廁所我嫌佢樓底太高 廁格啲牆又唔到天花
搞到好似幼稚園啲廁所咁

lvmax 屋企廁所

青衣城個廁所

多人流 關個廁所大細咩事
就算個廁所大到仆街 如果人流如鯽
都會屙得唔舒服

朗豪坊，不服來辯

Dubai mall個廁所都算核突

朗豪坊個廁所冇咁豪華 同埋有啲 up dup
不過質素都唔錯

只限12樓個層

每次係瓊華食完雞煲再去，真係爽到冇得彈

新戰線，和你塞？

好多人知同用架個廁所
多人果時其實係用到好污糟
係垃圾新鴻基搞左幾次警匪攻城之後
啲人罷買罷去新城市少左人流
先又感覺乾淨翻啲

未起高鐵站ge圓方

夠闊落
又少人去

唯一美中不足係坐落去會成日自動沖水

高樓層就可以, 2/3樓個廁所臭過閪

將軍澳popcorn

史上最垃圾裕華國貨，自問自己都忍得但係嗰個真係頂唔順

太古廣場睇到人地條J

啱啱睇完CCTVB 原來有廁所協會副會長

屌佢老母 入廁格轉身閂門都無位

德福近黨鐵果邊個商場 臭到仆街
U記果邊果個就好d

個廁紙位太低 唔方便

Lv7 獨立一間間 齊設備

可以hea好耐

唔捨得走

終於有返以前啲高質屎尿post

西九龍忍到去vwalk好遠喎 ching

希慎都唔錯

海港城啲廁所真心幾乾淨 高果層幾好

唔好沖M巾, 會塞㗎